---
title: Ceci est un blog pour les 👧 filles qui aiment coder,👩‍💻 .
date: 2022-08-03T19:05:05+02:00
draft: false
description: J'ai envie de te donner envie d'apprendre à  coder et de montrer au monde
  entier que c'est pas parce que t'as pas un zizi que tu peux pas etre développeuse.
slug: ceci-est-blog-pour-les-👧-filles-qui-aiment-coder
categories:
  - Categorie Blog
tags:
  - blog
---
 ### Etre une Développeuse en 2022. 

 Souvent lorsqu'on parle d'informaticien , les gens ont tendance à pensé à un geek, recoiuvert du v-bouton qui n'ait pa communiquant avec le monde extérieur. Ety du coup il est dificile de se projeter dans cet univers , mais en 2022 il était temps qu'on se réveille et que ce n'est pas cela.
 Le métiers comporte pleins d'aspect cools aussi rassure, toi.

 

